邊度租單車好?

我諗住坪洲或者荃灣,有無巴絲知呢兩達地方今日(即星期六)有得租單車?